### Структурные паттерны: Адаптер (Adapter)
Адаптер - Позволяет объектам с несовместимыми интерфейсами работать вместе.  

![Структурные паттерны: Адаптер (Adapter)](adapter.png)

#### Цель:
Преобразование интерфейса одного класса в интерфейс того класса, который необходим клиенту.

#### Для чего используется:
Для обеспечения совместной работы классов, интерфейсы которых не совместимы.

#### Пример использования:
- Интерфейс класса, который мы хотим использовать не соответствует нашим потребностям
- Необходим класс, должен взаимодействовать с классами, которые ему неизвестны или не связаны с ним
- Необходимо использовать несколько существующих подклассов, но нецелесообразно использовать методы этих классов создавая их новые подклассы